有無人好鐘意食燉冰強?

冰糖燉強食譜(Google)

一般食材
雞蛋 3 g
冰糖 50 克
清水 230 公升

步驟
1.將水和冰糖放入小鍋內，用中火煮至糖溶化，待涼備用
2.將雞蛋打發，加入牛奶、糖水，拌勻
3.用篩過濾，倒入容器內，
4.用保鮮膜包好，用中火蒸8分鐘，然後離火，一直蓋著蓋悶15分鐘即成！

個名改得幾好

呢個糖水最緊要係
冰

雞蛋 3 g
冰糖 50 克
清水 230 公升

一茶匙雞蛋同230公升水？

燉蛇值得有同秦檜一樣嘅歷史地位

可能佢想打3隻雞掛
i dont care

好想食

重點好似唔係幾多隻蛋

sor 屋企無冰
糖 要去買咗先整到

鹽呢

無灰架咩 ? 咁篤咩呀 ?

要幾大個煲至煲到230公升水？

平時用開水塘煮麵

一桶原油都係得百幾公升

想食 建議黃店售賣

整完出嚟d 味淡到

改個名咁就大賣。

黃店快D整喇喂

如果係警察整要改改個配方
冰糖>冰毒

Ch ing 識唔識流奶強

銷酸鉀呀鎂係銀灰色架

油炸鬼

伏冰(綠狗)·伏兵(便衣狗)

兩套美金

多强230公升水咪合理啲

230公升要幾個浴缸先裝到

牛奶 並沒有

唔會係固體